急救點解唔係中學必修科？

而家社會生活上好多必備技能
其實學校當係課外活動或者閒科咁講下
我求其列舉幾項
都重要過喺中學程度讀歷史文學化學生物音樂普通話

急救
交通安全
基本理財
憲法
刑事法
民事訴訟
電腦應用及保安
同理心及基本輔導技巧

行路 擔遮 搭車 搭𨋢 都要教

教晒你D有用技能仲點開學店昆水?

較叻既學生咪識得從常規科目套用到生活
蠢既咪一味齋背應付考試，唔識靈活運用

唔識買廁紙，嘟八達通

現今既教學制度係垃圾已經唔係新聞黎

跟本就唔關有冇用事，通識夠廢到冇得再廢啦，咪又係局鳩你讀

左手 右手 直手擺係心口

邏輯

香港人咁功利
偏偏就係睇唔起實用嘅科目